虛報學歷嚴重d 定發誓時唔啱音 嚴重d？

問法官la

睇你咩背景

你公司d人都未必講野啱音啦

咁快又請個新仔

你唔你紅色嚴重d

此帖已完

虛報學歷係偽造文書可以拉得架

嚴唔嚴重都係睇下你奶唔奶共姐

反黨嚴重啲

果位人兄公然鼓吹犯罪

有人話手文之誤喎
屌，人地夠話鴨脷州鄕音啦，唔撚俾架？你地又要DQ人地？
今次呢條仆街冇手尾跟，我一定去申請司法覆核告柒佢

明眼人都知政府一定話
唔岩音嚴重啲
講唔正廣東話，藐視立法會莊嚴
虛報學歷，無心之失

虛報學歷，無心之失
虧空公款，手文之誤
屌人老母，文化共融

七警打人，情有可原
靜坐抗議，鼓吹暴力

留明睇呢度變政府偽文膽post😂😂😂

石元泰博,戇撚柒鳩